其實香港大約需要幾多人

其實香港大約需要幾多人, 700萬明顯太多
但實情上需要幾多呢?

需要係指留住 ("數值") 咁多人 仍然可以運作, 經濟不癱瘓, 有輸出

一半多小小就夠

三分一

只需18至25歲
所以不需要我了

點會
一個城市無可能剩係得後生

對霸權黎講，窮撚越多越好

香港地多有錢人
住半山 大把